[有圖]MK妹被中出後,男友處事不理還偷吃

女Facebook: Sinsin chan
男Facebook: 黃伯伯

關依到撚事咩 post返去Facebook 啦

兵仔做咩po娘娘上連登

wfc

Wfc

畜生配種關依到撚事咩

關我撚事

wfc
on99

私怨番去洗讚小鴨鴨啦，放上黎托柒咩 衰十一就話推下姐，mk妹mk仔扑野你情我願乜柒都放上黎

呢d狗屎垃圾都擺上黎
你當呢到公廁呀

關連登咩事

屌你老母返mk自己片過啦 關我撚事

Wfc
Btw 這麼醜的女

唔拎黎屌 唔通同你過人世咩

算好啦

有無翻譯版？唔撚識睇

知足啦 屌你老母 醜女

關我撚事啊屌你老母

1-2K到

中出同玩sm會貴d 好似係

第一句
我就諗起大美人

2邊都抵死 條mk妹係識諗就一早走人啦 又要呻又要痴埋佢到

Lmao

關我撚事，低級借力

Wfc
咩都放上黎

麻煩請有手尾

抵啦

too long dont read

屌佢up乜撚野

何俊記

這麼醜的妞

自己簡條死飛仔！俾人打死都無怨啦

Mk既事自己搞掂啦
關我撚事咩
加上條女豬撚到咁 點起機呀

加埋夠唔夠40歲？

條女好肉酸

條女咁撚樣衰
關我撚事咩

這麽醜的妞

我識佢

直頭善長人翁添啦

咁樣衰就算數啦

條女中學同學

比人打比人搞大個肚關我地撚事 條女比人搞到咁都唔離開條仔依加係到開post鬧人講到自己點慘法 根本佢自己都on撚鳩

( Show Blocked User - 圖解潘金蓮 )

狗屎垃圾放上連登

X2

有片就話啫

皮已負

條女好撚樣衰

mk仔mk妹都唔抵可憐

留名

乜都擺上黎 當依到邊到呀？
垃圾樓主

🤗

上水街市？

臭西
你自己揀
怨乜啫

你情我願姐

痴撚線佢有腹肌㗎 打死你呀

有人屌就知足啦

條女個樣咩料

關我撚事
年中一百幾十單
你單單都放上黎咪好唔得閒

俾盡1.5K

屌條仔

讀多d書啦 做基層緊有原因

mk係自己揀，無得怨

屌你老母 冇片都出post?

抵死啦垃圾mk妹

屌你老母兩個都咁撚樣衰

條女自已蠢痴埋一個咁既人度
唔抵可憐

你地d家事
關我地撚事咩

樣衰 條女似壽星公

關我地撚事